BMW搵藍到黑嘅盡在元朗落廣告？

Facebook見到 以為自己睇錯
搵鄉黑落廣告 係咪傻咗

benz 直頭賣銳武俾黑警
德國人跟本信唔過

剛剛好，兩架車都係藍到黑

又要拉花

聽講狗買黑色 元朗白衣人買藍色有折 但調番轉唔得

benz audi BMW VW
呢幾個牌子中國銷量仲多過全世界其他地方加埋

德狗係咁架啦

德國人係信唔過
不過BMW香港代理係馬拉森那美

德國狗

好似係話黑警借EMSD個名出order買

連元朗友都有sponsor ad，然後比我report ad做fake news

呢個盡元係黃page黎架wo

EMSD張標係寫明買“大型警用客貨車”
當然落標果個係新加坡怡和旗下既香港平治代理仁孚

藍架。
想睇黃page可以follow元朗國page

呢個係藍到黑page 唔係黃個個

係wo啱啱先見到logo個朗字無反轉